［慎入］［twitter]有巴打中咗加料胡椒噴霧，傷口被不明化學物腐蝕，兩個月埋唔到口，要手術切除腐肉

屌你老母咁都唔係化武+酷刑？

屌佢老母 文宣煲大佢
仆街玩漒水

屌

會唔會係用私伙野想玩私刑殺人

Push

再唔醫要截肢

我估係哥士的

屌你老母 變撚埋喪屁 死黑警

831

推

Hong Kong Be Water Act聯署仲差30000個簽名！

呢d相唔係成幾個月前已經有

有新update

當時有討論話係因為未洗清入面d野就包住佢

好似係

正解

Push this internationally!

如果唔小心混入咗空氣同食水會點

仆街黑警希望報晒係佢屋企人身上